[創科]旅發局除夕大抽獎網站被個別網絡安全供應商列入黑名單

旅遊發展局的除夕壓軸大抽獎，由於昨晚有大量參加者未能登記參與，旅發局將抽獎押後至今晚8時，並指成功登記的人可以在今日下午3時到指定網站，查詢抽獎券編號。不過，有市民從下午3時起，一直未能在有關網站查詢到抽獎券編號，網站顯示活動仍未開放。抽獎結果預定今晚10時公佈，得獎者會收到電郵通知。

旅發局表示，已順利為163萬名參加者分發抽獎券編號，但昨晚起留意到活動網站域名被個別網絡安全供應商列入黑名單，局方過去多個小時正聯絡網絡安全供應商，希望將網站從黑名單中剔除，仍需時跟進解決，抽獎券編號需要稍後才能公布，請參加者耐心等待。

應該搵緊自己友list諗緊點分豬肉

on99

[你的email已被送中] 旅發局個email server係用阿里云位於浙江microsoft outlook

爛泥